不如我地表揚下身邊做警察既朋友仔 支持下佢地

我地身邊一定識唔少朋友仔 ig朋友做警察 今晚行動做得咁好 不如攞出黎表揚下

你係唔係傻撚咗呀？

收撚皮啦

好 貼哂啲做警察嘅人上嚟啦我都想表揚佢哋

曲線唔明就算

樓主擺明曲線

我冇朋友咁識諗走去做警察

g持

多d圖啦

夜晚返工個時，老婆好淫好正